750被人為沽壓，大戶吸貨，但我快忍受不了！

日日等，都唔知等到幾時。老實講，我唔介意跌倒3蚊，甚至2.6，但都唔知幾時反彈，容忍已快到極限！

應否換馬？？

缺乏耐性乃投資大忌，但我的耐性已到極限了！

放鬼左佢啦 成交量咁細

好多細股都成交量細。。。無理由因為咁而放

點解買

業績好，現金相對充裕。

賺唔到錢都業績好

始終我仍然睇好

嗯

本多終勝

放左佢啦, 大戶賺哂錢走哂啦

而家係散戶人踩人

太陽能股炒完好耐,仲渣就等番357 年

寧願切腹都唔會放。寧可玉碎，不作瓦全!

而且，我又唔係高位買。現價都係無10%左右。

等!上次839都等了5年

今日轉2238 就即賺番啦, 死坐真係哂時間

唔係錢嘅問題，係面子問題。